## Полный перебор и оптимизация перебора
|**Метод полного переборва** *(так-же "Исчерпывающий поиск" или метод "грубой силы")* - алгоритм использующий полный перебор, рассматривает все возможные варианты и находит определенное решение.
